[
        {
            "questionText": "Какова максимально допустимая длина тормозного пути экскаватора ГСК-14 при максимальной скорости?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "8,1 м.",
                "9,1 м.",
                "10,1 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Допускается ли разравнивание грунта ковшом с поворотом платформ экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, очень медленно.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине происходит резкое уменьшение скорости движения штоков экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нарушена регулировка разгрузочного клапана.",
                "Нарушена регулировка предохранительного клапана гидрораспределителя.",
                "Низки уровень масла в баке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой передачей следует пользоваться при работе бульдозером экскаватора ЭО-4321?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Первой.",
                "Второй.",
                "Первой или второй."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо поступить при остановке двигателя экскаватора EW-140G после работы под нагрузкой?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Поработать 3-5 мин на средней частоте вращения коленчатого вала и остановить.",
                "Поработать 3-5 мин на минимальной частоте вращения коленчатого вала и остановить.",
                "Поработать 3-5 мин на средней, затем на минимальной частоте вращения коленчатого вала и остановить."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каково номинальное напряжение в электросистеме погрузчиков АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "36 В.",
                "24 В.",
                "12 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие последствия имеет снижение давления в шинах погрузчика АМКОДОР против нормы на 25%?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Повышает срок службы шин на 25-40%.",
                "Снижает срок службы шин на 25-40%.",
                "На срок службы шин влияния не оказывает."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Необходима ли обязательная остановка погрузчика АМКОДОР при переключении диапазонов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, но только при транспортном режиме работы.",
                "Нет."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для выравнивания грунта на погрузчике АМКОДОР необходимо:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Наклонить ковш вперёд и двигаться передним ходом.",
                "Наклонить ковш вперёд и двигаться задним ходом.",
                "Держать ковш горизонтально и двигаться передним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли буксировка погрузчика АМКОДОР передним ходом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Разрешается со скоростью не более 14 км/ч.",
                "Разрешается со скоростью не более 20 км/ч.",
                "Запрещается."
            ]
        }
    ]
    